Laiksaare Koggokonna Kohtus sel 20mal Septemb. 63.
Kohtus ollid Pea Kohtomees Juhan Peterson
Kohtomees Jürri Orraw
-,,- Jaan Kurm
Lassis Moisa Wallitseega Jacob Lesment omma Issaja ette kutsuda ja ütles temmale Kohto laua ees Kohtomeiste kuldes et temma omma nidse Moisa Wabriko Kohha pealt Jürripäewast lahti saab, ett aegsasti sedda teab et woib ommale uut kohta muretsedda, ja mitte ei woi üttelda perrast et Moisa wallitsus on omma üllese ütlemesse iljaks getnud.
